求指教

有冇app係可以我打出電話後，播錄音比人聽？

用兩部電話